有無人覺得針對共產黨 好過針對中國？

因為小弟工作關係，大部分接觸既都係年老一輩同埋蝗國人，有時討論，佢地多數都係大中華膠，但一講到點睇黨，個個都（），大部分都話中國其實無問題，但係個黨出d政策同埋行動令到蝗國市民根本唔知咩事，當中資訊封鎖，強推政策都令到好多蝗國人不滿。
如果我地文宣做 愛國不等於愛黨會唔會connect 到？
紅底新聞就一味播燒國旗，侮辱國家etc...我地侮辱黨又點睇？

自推

推

其實係 最好拉攏埋班反共分子 內部分化中國同中共

一早講過燒黨旗 不過冇人做

根本痴撚線， 針對中國而唔係針對共黨同種族仇恨有咩分別屌屌尻

哈

高買罪

但的確有好多人係燒國旗而唔係黨旗

同意, 應該學中共咁拉籠其他人去打擊主要敵人
我地主要敵人係中共

所以應該帶出個MESSAGE係我地愛中國先反共!
只反共,不反國

雖然大部分人一聽到中國就想屌佢老母，但諗深一層，（中國）無問題，問題係 係共產黨

幫推

Sorry 手快快禁錯，因為中國係共產黨統治，無理由屌鳩中國，唔直接屌鳩個黨，同埋而家燒國旗紅底新聞甚至內地都可以報羞辱國旗，但我地燒黨旗，燒黨員個樣，再加埋主力攻擊共產黨，佢地根本唔知點報，因為好多蝗都陣係覺得自己愛國，無話愛黨，試下記者會問下林鄭條臭閪愛唔愛黨

五星旗最大個粒係代表共產黨

係呀
愛國不愛黨， 愛國先行出來，引領國家踏上民主之路

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

而且仲有好多外國人都分唔到中國 同 中共既分別，我地唔屌鳩個中共政府，反而屌鳩d人民？又或者可以叫屌哂，我地都識得屌林鄭同港共政府，同我地唔會就咁屌（香港）一樣

反客為主，我地愛中國，但不愛黨唔知蝗國媒體會唔會將最後果幾隻字打格仔

中國係國黨一體

我地更加要分化？我愛香港，但唔代表我愛香港政府

再加埋文宣做大量共黨既黑歷史，要註明係共產黨所做既，點樣對待自己國民

孫中山因愛國而推翻大清

同意wo,中共搞衰中國！明明中國文代本身都好多值得人敬仰！冇啦，有黨係度唔L洗指意有好日子過

推翻政權好似易過推翻一個國家，同時地有部分人都唔係想成個蝗國14億死哂，係想果幾萬個黨員死哂，如果可以Connect 埋蝗民 推佢地邁向自由民主，會唔會有得諗？但重點要不斷講（黨）點樣仆街，點樣對人民，因為無民主人權所以先會出現各種冤案，剝削，幫蝗國上一堂民主自由堂，仲要話埋比佢聽，有民主自由有咩好

如果唔係有黨從中貪污，根本蝗國經濟可以走得更遠

而家支國旗咪係黨旗囉

如果你要睇入邊粒大星 的確可以咁講但班無讀過書既蝗，你問10個，9個都答唔到你，直接大力屌共產黨 可能仲易明

推多野

其實係㗎，可以修復埋班大中華膠

芝麻仁

絕對係,美國班屠龍派個個都話anti CCP, not anti Chinese, many Chinese are very nice, hard worknig and are good people

推佢

anti Chinese 係 rascism
anti CCP 係 anti totalitarianism

人地識得玩分化, 點解我地唔得。

同埋根本真係兩樣野黎中國 同 中共

台灣人成日講反共不反中

再推推先